{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014419?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 호텔 브라운 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約をする際、客室料金は2名基準であり、特殊客室やパーティールームのような場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 満19歳未満のお客様は提携店に直接確認してから予約を進めてください。 未成年者が同伴して予約した場合、入室を拒否された場合にはキャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合で予約がキャンセルされたら、100%払い戻しになります。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 入室利用時間には様々な特典もあります。 たとえば、改装済みのホテルからは海を見渡せる部屋もあり、天然岩盤水も利用できます。 全客室には遠赤外線暖房システムが設置されており、露天風呂も利用でき、調理もできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームの場合、入室人数はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室やパーティールームの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "19歳未満のお客様はどうすればいいですか？",
            "answer": "19歳未満のお客様は提携店に直接確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同伴して予約した場合、入室を拒否されたらキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者が同伴して予約した場合、入室を拒否された場合にはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合で予約がキャンセルされたら、100%払い戻しになります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動する場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用時間にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用時間には様々な特典があります。たとえば、改装済みのホテルからは海を見渡せる部屋もあり、天然岩盤水も利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には遠赤外線暖房システムが設置されており、露天風呂も利用でき、調理もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 409
    }
}